Josep Kütt kaebab Feodor Kurnossow peale ja nõuab 11.paewa rahha 8. rubla 80. kopp.
Feodor Kurnossow ütleb, et olla keik tassutud ja rehknung ärrapeetud.
Mihkel Beek tunnistab, et Kurnossow maksnudJosep Küttile 40. rubla, ja saanud rehknung walmis.
Josep Kütt wõttab kaebduse taggasi.
